\chapter{Diskusi}
\section{Saran}
\par Berdasarkan hasil penelitian yang dilakukan, saran yang dapat diberikan adalah untuk pengembangan selanjutnya diharapkan system yang dibangun dapat melakukan penambahan kriteria sesuai dengan kebutuhan, sehingga dapat meningkatkan kinerja system aplikasi yang telah dibangun. 
